入左Sony A35 有無巴打評價下？

之前用個部係s745
d制已經解體甩哂，大細聲制壞左
電又虧埋

唯一留低係佢跟機個耳筒，諗住用落部A35度
但想問個耳筒係咪好廢的

無乜研究

有無窮撚巴打

耳機post班癡線佬個個都有部A35襯衫架喎

講到咁其實是咪垃圾黎

左手個部咩黎
同埋耳擴係咪必須，有同無分別大唔大？

抵屌 1480
核電

咁其實都要試左先知聽唔聽到

抵玩 舊電用得耐 個touch疾疾地但唔影響播歌 推力不足

個touch疾都唔係呢代事

A35平靚正，但真係lag吓lag吓

你用跟機嘅耳筒的話
點解會買player
手機聽咪得

緊係聽到有唔同
求耳筒推介
Budget 1500

入左先問
利申:覺得部野好好用

試下n3ap,it03,t20i,ls200呢d
利申：聽人講的

見佢個價就9衝左，希望唔好太伏

聲音唔敢講
但核電+細部+touch screen + 實體鍵 + 自動平均聲音既功能 + 收音機 +SONY 已經J死左我

岩岩番屋企玩左陣
好撚好J

Sony d野，一向都係咁，慣晒
用緊A35+pha-3

有部a25，操作幾好（player比較鍾意用制），唔lag
前排諗住買a35，最後入左部xdp-300r

已完

想問大家幾個問題

1. setting 聲音設定個度
DSEE HX
DC相位線性器
動態等化器
3個你地會開哂 老實講DC相位線性器呢個真係聽唔到有咩變

2. 試左佢個Clear Audio+，覺得非常麻麻，唔開好過開，是否正常

3. setting 耳機個項，有得比你簡用咩耳筒?
我上世紀部S745個耳筒有NC功能
隊左落去簡第一項用到NC功能，但d聲變左好爛，高中低音無哂
一簡番其他耳機即刻好好多，即係叫我唔洗用 ?

升左最新個firmware 未